傾下計講下秘密

好！

係度講算喇 毒撚鬼有秘密咩